道德枷鎖

佢係啲無能力嘅人發明出嚟嘅嘢想約束啲有能力嘅人

重點係想，但一個無能力嘅人永遠約束唔到一個有能力嘅人

但係我哋都係需要道德嘅，因為呢個社會唔係得你一個

推薦讀物：被討厭的勇氣

講乜架？我唔會睇書，無咁多時間睇人鳩UP，請講重點

本書想表達啲乜？

出得書嘅人，即係話比人知佢撈唔掂

所以孔子唔出書，佢啲弟子就出書

耶穌會出書嘅咩？

MK仔同毒撚，兩者我都唔鍾意，兩害取其輕，殺毒撚

骨骼讀骨格都骨落，睇FIGURE點讀就知，係讀骨格